有無人唔識同女仔相處

太主動又驚人地以為我想溝佢
太被動又好難識到女
點先攞到個平衡